習主席:中國脫貧攻堅戰取得全面勝利 香港重拎緊綜援既人係唔係分裂國家

支支愛作大 自Hi 唔使太留心

年收入4000, 邊個香港人唔過?
樓主FAKE NEWS